// creating an array and passing the number, questions, options, and answers
let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "¿Quién fue el primer gobernador del Chaco?",
    answer: "Felipe Gallardo",
    options: [
      "Florencio Tenev",
      "Felipe Gallardo",
      "Leolindo F. Bittel",
      "Angel Rozas"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "¿Quién es el patrono de Resistencia?",
    answer: "San Fernando Rey",
    options: [
      "San Fernando Rey",
      "El Cura Brochero",
      "San Juan Bautista",
      "Virgen de Itatí"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: " ¿Cómo es considerada la ciudad de Castelli?",
    answer: "Portal del Impenetrable",
    options: [
      "Portal del Impenetrable",
      "Perla del Paraná",
      "Ciudad de las Esculturas",
      "Ciudad de la Cerámica"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "¿Cuáles es el relieve caractérístico del Chaco?",
    answer: "Llanura",
    options: [
      "Llanura",
      "Meseta",
      "Montaña",
      "Sierra"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "¿Cuál es la flor provincial del Chaco?",
    answer: "Flor rosada del palo borracho",
    options: [
      "Flor del cardo",
      "Flor del Ceibo",
      "Flor rosada del palo borracho",
      "Flor del Camalote"
    ]
  },
  {
    numb: 6,
    question: "¿En qué año se terminó de construir El Puente General Belgrano?",
    answer: "1974",
    options: [
      "1971",
      "1974",
      "1984",
      "1989"
    ]
  },
  {
    numb: 7,
    question: "¿Desde cuándo existe la Provincia del Chaco?",
    answer: "8 de Agosto de 1951",
    options: [
      "8 de Agosto de 1951",
      "8 de Agosto de 1955",
      "8 de Agosto de 1961",
      "10 de Octubre de 1964"
    ]
  },
  {
    numb: 8,
    question: "La Fiesta Nacional del Algodón se desarrolla en ",
    answer: "Presiden",
    options: [
      "Charata",
      "Resistencia",
      "Gancedo",
      "Presidencia Roque Sáenz Peña"
    ]
  },
  {
    numb: 9,
    question: "¿Cuál de las siguientes etnias NO son poblaciones originarias del Chaco ?",
    answer: "Huarpes",
    options: [
      "Qom",
      "Moqoi",
      "Wichi",
      "Huarpes"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "A inicios del siglo XX, la actividad económica más importante del territorio era ",
    answer: "Algodón",
    options: [
      "Tanino",
      "Algodón",
      "Pesca",
      "Caza"
    ]
  },
 
];